[IOS/AN]糞營運．真三國無雙斬 （153）玄鐘師無雙時代 新一年LIHKG團繼續招生

IOS :
AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
唔洗 2018年中更新出左覺醒系統 銅底都可以變金底
2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係岩屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

(圖片來源: 巴哈)
金底初始五星武將較強, 但好難抽到
留住金銀銅儲齊先升上去
新手搵D有得刷技就最好
包括 陳宮 周泰 太史慈 等
關卡掉落可參考

3) 點升技能? 點樣由4星上5星 , 5星上6星?
答: 食番自己相同既角色可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底食銀銅底) 升既技能點 = 肥料星數
升星: 4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料
相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3

武將合成：可以將兩隻滿 lv合成，就會隨機變一隻高一粒星既 1lv 武將
5) 點樣突破? 咩係覺醒系統?

突破: 首先升到60lv MAX 再用同名同屬性6星1lv已經可以突 目前最大6突80lv
新手攻略：刷第3章第5關 每場只需10秒內, 出海量銀陳宮(水屬) 極度建議新手升一隻上80LV(6突)
不斷帶3星肥料刷關升到MAX 2張同星MAX就可以合成 變成高1星既1LV
同時合到曹操/ 呂關張等有用既銅銀卡都要留
覺醒: 部分武將可以覺醒 目前有張飛 關羽 曹操 周瑜等
每個月都會放多10個名額出黎 可以到時再上黎問出左覺醒未
覺醒方法:
1.) 金底80lv + 任何2隻80lv +2000金
(可另俾1000金保留80lv, 但覺醒後升回60lv已有覺醒前80lv能力)
2.) 銅/銀底 +任何2隻80lv +2000金 +2*5 粒符石
(不時活動都會有賣, 幾百金1粒 (2018-7月為800金一粒))

銅/銀底 覺醒完為金底及原屬, 如火曹覺醒完會變成水曹。所以應用在原5最著數
注: 覺醒前請務必升滿技 即每技24lv 因為覺醒後只可用神將技卷升技
6) 卡關點算
善用角色既主將技: 擺一隻六星或以上加攻隊長
技隊：曹操
敏隊：孫尚香/關索
力隊：張飛/關銀屏
善用羈絆: 角色之間有關係就有能力加乘, 例如呂關張:

7) 唔想掛機點拎資源?
軍團副本箱會有掃蕩令, 即係快速通關
儲埋等週末三倍經驗/銀幣時間, 揀返經驗/銀幣多既關卡
輕鬆掃走大量資源

以上資料由巴打Near及唔好咁毒巴提供

軍團討伐
最大可得積分(每場) : 敵方軍團積分

216: 200萬 - 500萬
180: 100萬 - 200萬
162: 50萬 - 100萬
126: 20萬 - 50萬
108: 10萬 - 20萬

45: 5萬 - 10萬
43: 3萬 - 5萬
41: 2.5萬 - 3萬
36: 2萬- 2.5萬
31: 1.5萬 - 2萬
23: 1萬 - 1.5萬
18: 1萬以下

留名，新年快樂

Happy New Year
新 po 留名

上個 po 嗰位新巴打有冇興趣入 LIHKG 團

新人留名，已入lihkg軍團

辛苦晒乜兄

暴力打法都係得呂關張
3隻專武都有得加攻 (拔山背水戰神）
曹玄布佢又冇玄㗎啦

新年快樂各位～新手報到

Happy New Year
祝大家步步高昇 心想事成

新手報到

今日係咁彈Game

6錢準備

億萬富翁

但冇哂元寶

拎完8勝 同 2019金
唔撚驚

開箱一日都3000元寶

我唔洗買箱了
新將已換, 時裝又抽到, 好滿足

我仲差150先換到

新手留個名先

happy new year
新年快樂

雅巴
Happy new year
好多巴打都好掛住你

你開post我實黎留個言嘅
我今日仲見到有人follow我個youtube channel

雅巴而家玩緊乜野GAME呀

手機game冇野玩

咁玩番斬啦

早幾日on過
追唔到啦
差太遠衣家

慢慢追lor，而家登入又有獎

屌 撞到個無限仙體關羽

終於儲夠140 葫蘆換轉專石
即刻換左把司馬師專

下個目標係再儲140葫蘆換埋四星獸皿

有冇咁快手 我仲儲緊700個

上個月買左好多葫蘆
同埋好多個聖誕箱都中雪人

幻境終於用董呂組合打上A

其實我整左都唔一定打得掂

換專石係咪會將6突專變5突專，同埋d 屬會無晒金色？

係
搞到我冇左幾百支紫水

lm

打埋今晚武鬥夠換鐘會

我都準備搵d吳國突石升專, 跟住用轉專石
廢事嘥左把金專

吳國突石真係冇用

Happy new year

無無聊聊又整黎玩下

用2000金洗到粒攻防神石

裝左幾粒主防神石之後
布仔上到兩萬防
攻差少少先三萬...

終於上到 150萬戰力
但破左產...

新手LM

打死人鳥

邊夠你打...

可以走先

Notice on Error with Some of Legendary Weapons Skills Effects in Skirmish and Iron Alliance

We have reviewed your reports regarding Skirmish and we have confirmed an error is occurring with some legendary weapons in Skirmish and Iron Alliance.

We are currently working on the fix, which will take some time to be completed.

Therefore, we expect this issue to be fixed by the end of January. We will inform you separately when the error is fixed.

We apologize for any inconvenience.

Thank you.

仲要等到一月尾先 fix 仙鶴bug

打晒修12 (唔齊3星)
12-8 最難
冇玄專唔夠力保車
轉呂關張先得

其他關都係曹玄呂雙破防搞掂

12-2 一開頭架車要幾攻, 我未開始打

呢關我好耐之前打左
好似用張玄呂 (玄破防用)
嗰陣張飛呂布三萬一都冇

你玄有激勵專應該唔難
但聽講用斬技會中 bug
打爆車都過唔到下一關

中過一次

打爆完架車都唔俾走 不停扣血扣到死...

專同時裝都係今日開一箱就中……

送40葫蘆

仲送轉專石

後悔勤力追活動

我連 4星獸都換埋 (多左幾百攻 )
換到冇野好換

仆街
開轉武突破係要出吳比我

你唔換黑凜精華?

黑凜精華有得送

除左吳其他國都要突破

黑凜精華可以用黎換指定專武
巴打你應該知?

即係當你有把6突臥龍專
用黑凜精華 可以指定換其他將既5突專(少1突)

可以指定換鍾會專

發夢未有咁早

鍾會專我有三把 寒光三粒

有咩慘得過呢頭700葫換完鐘會
再用50葫換多5粒箱
個頭就即刻中多隻
仲要同屬
仆街

係咪轉哂去 Line 定 Wechat 傾？
11 日都係得 3 頁

係

都唔知點刷到頂...
而家有5倍緣活動都只係刷到2千幾

刷多2萬真係想死⋯⋯

5倍左都好慢

日頭人在刷3-5, 訓教刷11-7

隻Game load 得愈黎愈慢

可能8半至9半多人打PVP
所以特別慢

成日都慢 禁落去好似冇反應咁

巴打用咩機？
小弟用兩部iPhone都冇問題

■ 1月更新計畫[預計1/24(四)]

[優化軍團內容]
1. 軍團等級&軍團人數上限提升
預計軍團等級提升至15，軍團人數上限也同步提升為60名
與此同時也將新增軍團捐獻的階段
2. 新增軍團副本新關卡與調整3星獲得條件
預計新增軍團副本7~9關卡，伴隨關卡的新增預計調整原先1~6關的3星獲得條件
3. 新增軍團任務
新增可讓軍團成員進行任務獲得點數來兌換獎勵的軍團任務
4. 神獸祭第2彈
進行神獸祭第2彈
與先前神獸祭相同的進行方式，並預計變更為可獲得4星支援獸
[武將覺醒&優化]

1. 武將覺醒
新增以下武將覺醒
: 太史慈、徐庶、警察王異、孫堅、袁紹、樂進、曹仁、張角、夏侯淵、月英、李典、魯肅、朱然、呂蒙、
韓當、龐統及鄧艾

2. 甘寧&典韋覺醒&優化
套用甘寧與典韋武將優化作業時同步進行覺醒，另外預計將會推出兩名武將的時裝如下：
分別是 紅鬼 - 典韋 (上圖) 與 柴郡貓 - 甘寧 (下圖)
新時裝 - 紅鬼 典韋
新時裝 - 柴郡貓 甘寧

[對練場&試煉之塔]
1. 新增對練場(暫名)
這是在指定時間內開放的活動PVP模式，只能使用符合特定條件的武將出戰進行對決
2. 新增試煉之塔(暫名)
預計新增在指定時間內爬塔擊破各敵人的模式
[調整主劇情難度]
1. 調整第11章難度
為了讓主公可以較容易進行主劇情第11章，我們將會調整其難度

[活動]
1. 限時副本開放
通關副本獲得的獎勵可用來兌換多樣的道具
2. 春節掉落活動
我們也正在準備遊戲內春節掉落活動， 也預計新增春節紀念飾品裝備
另外我們也預計會新增支援獸鳳凰，並正在準備軍團討伐、武鬥場與新遊戲模式相關的活動。
預計不久之後就能告知各位主公更多詳細的內容哦！
敬請期待粉絲團的消息吧~d(`･∀･)b

警察王異唔知點玩法
對練場似乎唔係開房....

即係PVP活動
唔係長駐 唉屌好失望

大家掛緣份掛成點呀

呢度靜到癲左

個個掛住掛緣份唔得閒吹水

張遼差唔多滿

司馬師仲有一半
但總算多左屬剋

利申: 唔掛通頂機, 刷得好慢

🎨【 真·繪畫無雙大賽 】🎨
🕔活動期間🕔
1/18(五) ~ 1/24(四)為止

🖌活動內容🖌
請畫下遊戲內的武將並在本篇貼文留言處上傳圖片。
唯一條件是目前可以在遊戲內看到的武將，不論武將種類以及繪圖方式皆可以參與。
我們將會評選出繪畫實力非常出眾的 5 位主公以及隨機選出 15 名主公，
發送1/24(四)更新後才會新增的支援獸 [朱雀] ！

🎨活動參加方法🎨
1. 選擇主公喜愛的武將並繪製他/她
繪製方式沒有限制，但請主公務必要在作品上留下遊戲的暱稱與伺服器UID！
2. 在本篇貼文留言處上傳主公的作品後就可以開心等待結果發表啦~
留言範例： 主公名：雙兒 UID：1234567XXX
(並附上你的作品圖片)

📣活動禮物與結果/獎勵發送時間📣

BEST武將繪畫獎(5名): 5 星朱雀 [金] x1
隨機抽獎(15名): 5 星朱雀 x1

On9 活動

父女呂董easy上A喎

唔想升602同肥董
既然曹操有 30% 生命隊長技, 就偷懶升張遼

平時1個禮拜2000場, 呢家4日都2000

董卓出到兩次無雙就S硬

【 1 / 24 (四) 維護公告 】

各位主公好，我是雙兒( • ̀ω•́ )

以下帶來 1/24 (四) 維護通知。

[ 1/24 (四) 維護通知 ]

■ 維護時間: 09:00 ~ 16:00 (共7小時)
■ 連線與否: 維護期間無法連線遊戲
■ 維護補償: 和氏璧 x2 + 500元寶
*維護後至 1/26 (六) 16:00為止可在信箱領取

[預計作業內容]

- 新增比賽場
- 新增無盡古塔
- 軍團等級上限與人數上限提升
- 新增軍團任務所
- 軍團副本新增關卡
: 優化原軍團副本關卡的星數獲得條件
- 新增支援獸朱雀
- 以下武將覺醒
: 太史慈、徐庶、警察王異、孫堅、袁紹、樂進、曹仁、張角、夏侯淵、月英、李典、魯肅、朱然、呂蒙、韓當、龐統、鄧艾
- 典韋、甘寧武將優化
: 新增兩名武將的時裝裝備
: 對兩名武將進行優化
- 下修主劇情第11章的難度
- 優化1人武鬥場的勝場獎勵
: 為讓主公可以更容易獲得獎勵，勝場獎勵條件由8次下修為5次
- 12章通關基金販售結束
- 新增赤紅砂礦場
- 進行新7日簽到活動
- 修正部分專武/時裝/境界效果套用錯誤的現象

以上預計作業內容尚有可能變動，若有變更將會透過公告告知。

- 修正部分專武/時裝/境界效果套用錯誤的現象

究竟肯FIX仙體未?!

可能連仙體點解壞都未搵到原因

了解同實行
永遠都係兩回事黎

BTW乜原來醫人咁不滿仙體架咩
GPM一車車仙體怪又唔見佢話自己友
全團淨係識話人用鐘會不死可恥
都幾好笑

官腔答覆，即係等到猴年馬月

佢可能好快跟空山走佬

睇佢FB佢咁忠心 唔似啦

武鬥bug到咁仲搞活動

有玄冇鍾會升唔升司馬師好？

當然要升

之前課支援獸好慘
今次隻朱雀加番攻擊

最尾幾關要復活
燒左千萬銀

開到粒生命

最有用係5千金，抽時裝

卡左係90層 我冇銀Reset

生命揮手

上次掃左一億
而家得返三千幾萬

搞咩搞左7000萬咁多
我合裝都係玩左1000萬

轉裝
打塔
打新pvp
突專
觀星
買商店野
不知不覺就燒晒d 錢

觀星好撚伏 係咁開碎片

3舊垃圾打協力

我明呀
啲錢真係唔知點解就會燒左一大半

好想要黃龍之象
平時1個月都唔知開唔開到一次

垃圾軍團

換四星朱雀開到銀，立即加千幾攻

每晚12點換雙倍武將
朝早 8點 reset
所以用同一隻可以橫跨兩日

拎酒個到好大機會多24酒
只係唔肯定佢UPDATE時間, 保險照計21日

新手留名

成億銀幣
2萬幾元寶

得番幾百萬銀表示好提子.....

今個Weekend5銀開卷再掃

已經係咁刷關 但都入不敷支

刷一百萬，洗二百萬

突一件裝都去左幾百萬 仲未計換裝 飾品

正仆街..... 今年農曆新年活動比上年差好遠...

畫畫比賽中左朱雀
恭喜小雲絲都中左

銅朱雀

恭喜兩位運帝

18888元寶換鐘會/曹丕

有 鐘會 就心滿意足

鐘會專武3把 時裝又有 買都唔想買

你冇換鍾會?
換左曹丕?

換黎都冇用 武鬥咁lag 幾勁都冇用

係咪你手機/router 問題
我冇lag wo
而家鍾會齊裝打武鬥好屈機

用人wifi都係咁
打人傷害有delay 人地暈緊都換到人

打夠5場收工算啦
成日掂人一下暈3秒 無限比人暈

推阿
有冇勇士博18888

iphone 彈game問題
活動完都未搞掂真係等收皮

done

運帝 我洗左唔洗幾多金都上唔到

我有鐘會唔想再中一隻，好淆底😂

算啦，格硬150金可能仲蝕
冇需強求

更新後每日用元寶都開唔到既路過

多一隻可以探索儲緣份

後2關分別20%同10%=0.02
150/(20%*10%)=7500元寶
睇下大家有冇運

餃子同湯圓點
都覺得更新之後會換到嘢

神雀
邊個夠我廢

我兩個AC第一日都黃龍咗了
而家兩個AC都分別開多咗3,4次黃龍...

我PVP完全冇LAG

6S表示完全冇問題

得閒先, 臨近歲晚好忙, 同埋新年又去旅行

放心我成日都REPORT BUG

SAME HERE..... 次次尾二果格就BYEBYE....

今日保持水準 繼續炒曬

you are not alone

無盡之塔破左之後仲鎖撚住我3隻主力換唔到屬 打唔到pve
而家有朱雀 用張飛輕鬆轉屬打爆無雙7 同修12 有2粒星魂
係咪想鎖撚到2月21號活動完？
有無巴打有fb 有假acc 上去吊柒佢

咁撚ON9

係呀 你可以試下 勁撚嬲

我齊三隻朱雀先再打
係得換屬唔得下話

空中死 bug 幾時 fix
打到燥

習慣就好

又黎

今日第11日，應該要打左22次日任
剩10日要打23次，得閒搵3日打多次

自
搞左錯8點reset添

咁即係剩11日，臨尾14號打多次就ok

終於得到曹操時裝 之前夾埋都抽左4,5千元寶, 都唔中, 今次用兔仔換到仲要六星

應該係4, 5 萬元寶至岩

當初一出10抽就中

你知唔知遲D 會送6星曹操時裝

6星7星都狂開紅
已經有3粒7，6粒6
但係我一粒藍7都未有

都唔知咩人投
和氏壁都冇

今日送

仲差兩粒寒光 家陣有咩方法入手好

1500殘卷

得800幾張

用黎突鍾會?

玄德
聽日6點有送一粒 即係仲差一粒

btw 日抽3燈個個咩黎,我而家386燈,夠唔夠換個項連博出防

家陣一抽殘卷換左燈

終於攪掂

又要儲元寶喇

去咗睇巴鍠大戰

12送多粒玄光 玄德專武終於可以突6

邊把專

ME TOO
可以玩鍾會
(有時 )

昭烈龍鵬雙刃
諗緊拔山定仙體好

買左成年先升

我又冇課 邊有咁多玄光

屌佢老母 今日打武鬥個撚個都冇傷

我都冇課過玄鐵，但前後都過10粒
淨係無雙都3粒

無雙我未過

我已經見唔到有人玩呢隻Game

乜有觀星活動咩? 唔覺有

有, 觀到最尾有2粒7星魂

今日上到黃龍

打白虎都上左S

棄咗成年，最近無聊開返嚟玩，想問係咪已經冇人玩定去晒tg 或 WhatsApp group？

有興趣玩返可以入黎我地團
我地多數line group chat

係咪lihkg？

係呀 IGN係咩？

步驚魂，啱啱退團要聽日先入到

冇問題

歡迎巴打加入

已申入團

隔咗成年再玩，要重新摸索點樣升人，請多多指教

唔緊要呀 不過仲未見到你申請
到時你可以考慮入埋黎我地line group
啲巴打好nice

再申咗，line group名係咩？

收左喇
去公告搵我line id add我啦

推

比兩粒7星抗暴真係多謝

而家總共5粒暴擊

我寧願要2粒生命AUTO掛幻境S

[推下 post 先]
朱撚好玩
上次用玉兔糕換到把專，有暈

岩岩終於刷到增傷

推下POST先

冇左夜明珠買

仲有7粒貨仔

搞掂

銀幣換元寶抵到爛

留返等下次活動用

有八粒等下一轉用

G0W頭班人跟本用緊外掛
打飛仲可以空中用應急技換人

老實講
根本所謂高手都只係應用隻game入面既bug
包括空中換人/ 換人bug
network>>>>>stats>>skill
所以睇開啲啦
btw G0W係勁既得三兩個
其他都係垃圾

我睇住佢係空中未翻身已經係空中度行

呢d叫lag喎 我都試唔小 突然瞬移都成日發生.... 總之..... 習慣就好

佢係比人打飛先會咁 佢出招冇lag過 我實時食哂

其實，我地好似未知你個IGN叫乜

唔講啦個名一出比人起哂底都似，因為個名其他game一樣

冇人入呢個PO架, 照講啦

不了 純討論得啦

FB有人開中第三隻曹丕笑死

機已爆立即掃佢老母

過關達人
8-10 多錢過 12-10?

yes,8990一場

大佬屈了 幾攻夠做
打得咁快，易過無雙7章？

第八章九成克火，主攻要洗水屬，如果齌過晒既話一隻攻有36000加激勵/拔山就夠，齌過關來講最難係8-7，要儲兩個斬打爆兩架馬車之後仲有一大段路要打而如果計全三十星來講，佢的確易過無雙七章，係有幾關要限時比較麻煩……如果有多個木屬夠攻幫手既話應該無問題
btw… 之前曹玄布既雙降防斬大法，無雙八章中有時會失靈打8-10中段將時有一兩次一斬即死，有時扣得半

垃圾活動

死左Game?

有人話wifi 入唔到 game

我4g都死

齊晒咁多關3星了

已棄

挽留

大叔9 up
你唔好信

但真係好耐冇見大叔

佢改左名

大叔見到一定恥笑我

搞掂神石
六星玉淨係得返綠色石 for 幻境+ 幾粒紅

被發現
只好棄驚了

垃圾團出擊

究竟隻白虎王個絕減係點發動我打佢長期開絕減

10秒一次掛，冇認真數
攞到a就算

佢出個箭咀, 向前爪2,3下之後會出絕減4000幾秒
睇彩數, 有時佢不停出, 有時唔出

狼同虎都好煩 , 個頭永遠向住你, 冇得避咁

係, 狼虎又走得快, 勁煩
車易打好多

我打車都穩S
但係打狼會狂比佢暈, 得A (張遼時裝冇免負面 )

而家刷緊 3娘, 時裝免負, 希望會好少少

我都升緊三娘, 用左三娘隊長+張遼春華就S到, 好正

之前用曹, 諗住+30%生命, 點知廢過3娘好多
而家我隻3娘得 5突, 冇自己專, 一半緣都冇, 都夠 S

主要輸出都係靠張遼, 回到血可以捱到好耐

垃圾TA

2:21

有無攞張遼pvp? 有無景？

未試過, 專/時裝洗晒幻境用
都有興趣玩, D技幾好, 1,2,3技都係1HIT, 做隊長都有15%攻

廢人卡8-7路過

你講斬個問題應該係你玄個激勵過咗5秒失效咗

BTW, 廢J 8章30星唔到

7章都未搞掂
20星左但仲未過到7-10

企覺醒秒徐庶一星過就得

一開頭座野都搞唔掂, 禁到手都軟

用斬技

打左幾場冇心機唔打lu
等6星雀算

一開頭座野可以用布仔時裝破防wo
S4無敵比佢射就得

如果冇玄專, 用呂關張係比較易打, 有斬技, 3隻專都有得加攻, 同埋本身羈絆最強BUFF就唔洗講

我本身諗住如果曹玄呂打唔到真係試下呂關張

唔係咁易㗎ching

呂關張打死物就叻
打人一定係曹玄布雙破防
同埋曹操冰 boss 儲斬好用好多

用力隊既話
布仔開左無敵，隻 boss 唔打你=破唔到防
又要re
仲有啲關卡係幾隻 boss
根本破唔晒咁多隻

某啲關用呂關張好啲, 某啲就曹玄呂

所以我打 pve 會轉裝比玄張布
曹/關就0突裝，出黎儲下斬

8-2 8-6 點3星
8-2 一開頭啲兵清得唔夠快
8-6 最後爆唔到6個塔

果兩關要用張關布硬爆我都係差呢兩關先三十星

8-6 張飛開完2 3 技 企中間一野斬ko 晒6塔+ 司馬

唔一定要用曹布玄，呂關張人人有

通關達人Alden巴+大白巴
有佢地唔怕卡關

但時裝同專都冇洗金屬
今晚返去試下呂關張先

ALDEN呢套係講緊有一隻3萬7攻以上

Alden巴有38K攻

我打個陣應該37k 左右，未拎title

36k 能不能

不能, 我雙36K都食蕉...

請問邊一把最好？？？

1
武器同法寶都要有雙攻
攻>防>增>暴
其他坑暴同減傷就睇你打唔打PVP
如果打既話要睇總數
唔可以一概而論

係咪新巴打黎? 未見過嘅

請問裝甲呢？

全部都攻防暴先啦
暴擊谷到60%左右已經好夠用

又請問邊一把最好

如果冇撐開抗暴既話 3好啲
BTW 2同3差唔多
有攻有防就好夠玩

其實只要係週年裝就邊把都ok, 因為可以洗

推
等28號

無喇無喇..... 孟獲練師.....

呢個post恐怕到隻驚摺都未完到

新手起手個幾隻係咪要抽到啱屬為止
同埋揀邊隻最好

新手可以先玩曹操+姜維+陳宮
或者呂關張
以上兩隊通關會容易啲
BTW3月28號會出2隻新神將 - 練師同孟獲

唔洗金底
銀銅底都 ok
要同名同色儲夠7隻
之後可以轉屬

呂布 關羽 張飛 打關卡最大力
曹操 可以冰人/破防，打 pvp pve 都唔錯
星彩 司馬師 王元姬 打 pvp 最好

而家有8蚊禮包，有一隻6突武將
可以玩住先

練師終於黎啦

你玩開女

有呂關張就keep起佢唔好食，夠七隻就可以突滿，再留元寶買符石用來覺醒，當然要滿24技先好覺啦，而技卷可以加軍團打軍團戰，入面每場都有中級技能卷

我搵唔到個8蚊禮包既

sor...原來早幾日完左
等佢出/送

btw 聽日兩週年更新
應該有好多野送

仲有野想問
7突係點樣其實
點樣將隻2星陳宮升到6星

咁樣升星

至於6突就係升左上六星之後
再儲6隻同款既六星肥料
咁黃星就會變紅星

過程都幾漫長
睇下聽日更新會唔會送好過

有興趣既入黎我地line group傾

等更新..... 大家一齊估練師/孟獲邊個堅D

練師射箭...應該係敏
孟獲係肥佬...應該係力

練師 = PVP 勁
孟獲 = PVE 勁

練師 今晚一齊射

邊會咁快有 除非課金
我用住朱撚先

希望練師隊長技加15%以上攻, 咁就正啦
可以玩吳敏隊練策朱

入得了, 好多新野....好亂呀

練師無雙

吳隊
今次好多大坑.....
升4階裝有機率失敗CLS

又拔山又仙咁
好撚癲
課長玩晒

冇緣份活動，點升？

用緣份卷

搶錢cls
邊個會買

小雲巴絲Bingo左第1次3連未

精簡

5星獸肥

以我理解呢兩隻唔係真三八新出，應該冇版權問題

又維護.....挖礦先

四礦已霸
同埋已踢走

糞營運話5月先會開放神化級
我諗開放先至會下放時裝落pool俾人抽

10抽機率極低, 5000金10抽都幾貴

咁講啦 課埋時裝專武pack
今個月應該可以係4P打橫行
練師太屈機喇 我夠膽講比鐘意更屈

數值太勁, 光暗屬更加惡
不過唔追排名, 唔追時裝了, 用燈換專算

各位師兄仲課隻閪game 睇見七級星魂出無耐就出八級 同埋 進四階裝有機率失敗就知隻閪game 窮途末路同冇得救

加機率真心狗
好似玩緊ONLINE GAME衝裝咁

另一樣狗野就係出光暗屬, 30%差太遠, 又係破壞平衡, 雖然遲D都可以轉屬
但係6000元寶1次

遲D武鬥場全部光暗, 無課玩家唔使玩

嘩 出到光暗屬啦衣家? 遲吓出埋無屬性

雅巴
依排點呀 不如入我地line group
我地都係吹水多過傾打機

冇呀 係到玩緊嗰隻爆爆王m
加我加我
不過點加？

add 我line

用燈換布抵唔抵？

我會換到有練師為止
儘快換到練師就有得打技

狂打演武啦

又要刷包又要刷旗唔知點打

雖然依家各自chat group吹水多
但都要推下呢邊post先

新手一問
請問今朝送嗰舊冬甩有咩用？

新手你好
用嚟幫神石強化到lv 4-5 用

一次轉到闇屬

神石強化同4階裝都低能, 燒一堆資源加少少數值, 我唔會追

暗屬好靚又高攻D

唔陪佢癲了

Alden 巴過關達人唔好棄啦

神石都OK 既
咁多粒加埋個數值就會好大
但係4階裝燒咁多資源仲要睇機率
真係 on9
搞到fb 有條友棄左驚

但諗深一層, 佢呢家永久砂礦+送大量旗 (正常用唔哂)
而家真係易升左好多, 4階多D鐵我都唔太介意

但係可唔可以唔好咁貴, 10件就30幾萬
5星+20雖然唔儲難搞, 但係4階+25真係要好多資源, 但係4階+25真係要好多資源

練師勁到痴線
攻擊範圍勁大
已經冇屬剋打唔入...仲要識回血

6000真係貴到痴線, 分分鐘4,5次都唔得

光暗各25% 不過都係講運 洗個屬都要俾萬幾金

佢等於加攻防...點都要轉到光闇先有得玩

多謝晒

忍唔住課左幾 pack 黃金卷加速
終於換到
洗兩次有闇屬

齊齊食老麥

老麥都食唔起
窮

屈了, 個個練師, 我摺埋

計過數，無課都換到
只係打唔到技

課幾十蚊 bingo 好過比人屈一兩個月

十幾點技已經多過朱撚 40點
好快拎得出街玩

數口真係好精明

有新時裝投票

技左愛將SMS
外加朱撚 祝融

SMS同朱然應該會高票當選
淨返1隻唔知邊隻會跑出

可能係袁紹

係王異

我投咗司馬師,朱同埋黃忠.....

乜你升得咁快

啲點去晒2技度
其他仲係單位數

有劉備同夏侯

夏候畀個反暈佢都唔會好打得去邊....

王異我見到都笑左 可能會多人玩野投王異

上次覺醒投票
警察王異高票當選
結果都係冇得覺醒

唔夠40個人留言
求巴絲打們幫拖

今日有大餅食都仲有排升

聽日滿技先拎出去玩

召喚大叔 無咗你唔掂

大叔

見到你要走場

想問光暗屬性有冇相剋既野? 例如光剋暗咁?

光暗互剋

幾時先有練師

課38蚊包加速啦
課幾日就有練師
之後停課仲有機會開到6獎 (兩隻金雀)

撞到讓下我

遠距一炮車過去

自從有左練師，自信心返晒來

一改名就比羊屠

驚已死

你主攻都高防過我主防

某程度黎講係好事黎

為咗打爆可惡的練師....點都要升埋呢一點點

我都升爆左

bingo 拎埋兩隻金雀

呢期拎到好多野追返進度

2250

用練師過無雙8
平民gay 伴
月英+練師可以雙破防, 元姬/練師儲斬都好快
重點係無限回血keep 拔山

練師好用，我都打左8章30星了，只差7-7就爆機

雙攻白雀

7-7有練師好易架，一開頭走上右上角，引黃蓋衝過來打你，再用天生技閃完立即走入左上角個凹位，黃蓋唔會過到來打你，你就企定定普攻出技，殺夠十個將先出來技四覺醒埋尾，easy

我都有2隻5星打多500場就升得了

原來可以咁 我3角形跑圈磨過左了

有冇人計過4突法用咩突先抵？

我指突破材料，鐵壁個d

最抵應該係隕鐵精華啦

所以唔知D壁幾時用好...

之前打修羅7-7已經係咁做, 唔係點同佢磨到10個軍官, 黃蓋一衝埋來就即死架喇

有時都會, 網絡問題

頭4日冇打技卷（102左），睇黎唔課係滿唔到

係
之後可以用銀幣買，一日一個
同埋25號前衝主公 lv 102 104 仲有 double 獎

之前無練師根本捱唔到咁耐, 完全無心機打關, 宜家一隻練就清左7,8,12章

你宜家差30點, 唔係差好多姐
食左第5次 BINGO個15點未?

拎左，已經日日120萬買技卷，買到窮

幾攻清到？
聽日升埋6星雀打算開始清

我光練38K攻, 拔山專, 練隊長+孟祝羈絆
7-5, 7-7我用半防裝36K攻29K防磨過關

打7-3無雙果幾張死人枱先仆街, 之前點都唔可以1分鐘內攪掂, 有練師52秒三星過關

唔洗磨, 屌住過

auto+開左個1技就完
另外2隻扣10

琴日換到練專，今日第一日出練師， 2p就一出即死多，但4p就收頭勁多，仲畀人走咗兩場....

廢雀點上40k+攻？
呢家7星紅，4突武，9粒主紅神石，頂值專

應該暗練/升神石先做到

拎左神通 title 未

練師4p 捉人落地太屈機
攻擊範圍太大
力隊根本冇得打 一落地/埋身就比人秒

冇啊

3技有D箭射到好遠, 試過企係4P場最下面, 比畫面右上角隻練3技射死

玩全防星鐘練既 都係垃圾
好撚威咩有你打冇人打
老實 手殘先會咁build

安心服用

加油 小弟都2x%中

你地咁痴線掛咁多
唔係之前用左掃卷, 我都未102
PS. 已經晚晚掛多200體+, 但係普11/12章; 平時都係無1-4/1-6

好貴

睇黎差2點
btw,10萬玉壁俾呢個活動燒哂
仲有2萬幾

屌佢
同團幾個人 75-80% 都炒
乜撚野機率

炒埋一碟.....唉

刷吓錢算

Lm

GOGOGO入驚

無雙1-10送呢堆

機又已爆差兩關限時就全三星喇

1萬經一場

快d去打啦，有練師無問題回血呢吓下好撚屈

要唔要用孟獲雙減防至打得入?

一隻技四攪掂

真正已爆機

快槍手

玉石強化你地會揀攻防定防攻?

原來第8次係突破3星專黎
又幾好，拎完先知
有冇人用1200燈換週年箱？伏唔伏？

恭喜巴打

阿姐中四星抗暴法…… 你話伏唔伏?

仲有2000幾燈，換多把3星好浪費咁

已有齊2把練專? 一把拔山一把仙鶴方便襯衫

咁串整2把
窮, 隻練冇衫著

拔山4仙鶴4得佢有齊, 值得擁有

新手玩左幾日
修羅1-2 點連400

呂鈴綺同周瑜都係普攻快, 範圍大嘅將, 可以試下

用黃忠/王元姬射箭易D

入lihkg 團 同line group, 佢地會教人玩

咁如果例如修羅3-5 無箱拎 點出覺醒拎星

打5/6場都無一隻陳宮是否正常

普攻打兵會存到無雙bar

25場都無

要3星過關先會出星

其實要由0開始升一隻武將都幾煩
等官方送6突卷仲好
黎緊25號會有更新
應該會有登入獎勵

無三星唔會有將出架，想要陳官走去掛3-5普啦

你唔係諗住整隻全防練來打單P呀

apink fans

知道了 感謝

無8 30星

今日出道8周年

紫攻都唔錯, 我個隻白攻

有位嗎?

好過冇，中左粒攻防

正啦，我餐餐出錢或包咋

1200燈換個箱黎架

從來未換個呢個....好伏咁

買左隻$788既孟

做咩咁急，入group 先啦

做咩唔上黎問下先
練師勁好多

Bro 你太衝動了 應該課練師
即刻開個line入我地gp

買孟？

刷400連技用邊隻角色易啲搞掂？

黃忠/王元姬 普攻射箭

巴打新手?
有冇玩Bingo 換練師?

黃忠，元姬，周瑜，玲琦，練師

回鍋冇玩bingo

Thanks

300枝金字，跟住洗頂值都120up

升左隻金雀上6星，練師上到4萬攻
打爆修 1-10
仲有7-3嗰幾張檯
打埋無雙8拎第三隻金雀

4次都成功
3武1攻法，今次特登用20粒陀

7-5點拎3星，好難少過120殺
以前力隊技有推開

用練師打
第一階段儲覺醒+控制殺人數100-105內
第二階段用普攻推開兵仔先用技打2個兵長
第三階段BOSS帶佢跑圈，引佢攻擊衝出人群就開覺醒，覺醒唔好對正人群，側側地吸個BOSS埋黎KO

呢關我都未打
獎勵唔吸引
無雙7 淨係挑戰完7-3就算

7-3 我39500就過到，岩岩1分鐘

開頭殺到8-90人開始用普攻，最好剛剛殺到100兵仔去下一關，打兩個兵長時兜轉到兩個集埋一齊先殺，到大佬又係兜圈兜到得佢先開覺醒秒佢

是但用一隻過到頭個場景，之後全防二哥跑圈燒就得，輕鬆

又真係幾易
2萬防都夠做

我都爆機了

搞掂, 謝分享
差7-10最後一粒星, 成日醒唔起開無雙無敵但都會照食箭

我一開波打到隻徐庶留係左下角
自己走去右上角開斬打個塔
跟住返去左下角個塔開覺醒

新手想問下跟依篇巴哈文玩有冇伏？

依家打到普通5-5卡左 刷緊3-5

暫時抽到下面啲英 大家覺得練邊隻好啲

想問下係咪初期冇得刷技=廢？

我另外有個六星銅底張角ac係咪仲好？thx

技能要食同名武將去升, 可以刷3-5升隻陳宮玩住先
打PVE平民最強係呂布/關羽/張飛組合, 但3隻都係原5要抽
另外技隊長曹操, 力隊長張飛/關銀屏, 敏隊長孫尚香/關索/星彩
呢幾隻加20-25%攻, 好有用, 要留
慢慢玩開卷抽, 唔好用元寶抽武將道具, 超坑
張角無用唔洗要

如會課金宜家有神將練師, 現階段PVP/ PVE最強

首先元寶留住，唔好玩十抽武將/裝

武將黎講有分 敏隊 技隊 力隊
敏=無敵兩秒
技=開保護罩
力=震暈人地

而家敏隊pvp 最勁, 星彩做隊長加攻，司馬師動作最靈活
力隊(呂關張) pve 大大力，張飛做隊長
技隊曹操最勁, 可以冰人
金銀銅都冇所謂，照留住

想要武將，就升滿兩隻肥既 lv, 合成一隻

仲有 follow 官方 facebook 睇下有咩活動，登入會有野送

如果唔介意課金，可以課練師同佢把專武
快上手好多

入黎 lihkg 團同入 line group
會有巴打教你玩

無心機咁掛.... 雖然1-10修在四部經時用四倍卷一場有84000

追緊主公105, 掛機地獄

唔追啦, 佢都痴線既

唔該哂各位 咁我依家刷隻陳宮打上去先

做咩突然咁多新手玩😂😂😂

BUG左既人先有啦

老手幾時返黎玩?

我係新手
都想知道用邊隻好

又要繼續掛機....掛到107

垃圾營運 都唔出新野玩 悶到嘔

聽日個更新好廢, 延長掛機地獄

劇本早已安排

仲有個新4p 時間.....我個人覺得改完我連打一兩場都無得打，卡正個黃金時間

本身D獎都夠廢, 仲要改時間

終於過到無雙第7章....有練師都仲係難打到喊

更新完啦

無無聊聊等5月9日更新

等到都係刷....有排升

練師 時裝可以點拎

暫時除課金無法攞，但過多一排應該會開放機率十抽，但都唔好諗住易抽...十抽5次上走唔甩

抽左10下10抽都有曹丕

嬲得濟, 打錯都唔知

愈來愈多時裝/專武, 個機率愈來愈低

同一隻武將金6星, 例如呂布金6, 咁呂布銀5/銀4係咪只可以做肥料(如果有)
升左都突破唔到

要同色先突破到呀清
如果想輕鬆啲突既話
可以突銀底
不過要覺醒既話就貴啲同麻煩啲

D有用既全部都係銀銅底

心急想升既話就升銀銅底先
金底好難合

刷關既話
6-9 7-8 8-9
刷咩難度就因人而異喇
商城個啲武將箱唔洗理
全部刷黎合就係

咁假設銀6星呂布 係咪都用唔到金6星呂布黎突(唔同屬)
等兩隻銀黎突?

係, 突破要同名同屬, 留住唔好亂食, 儲齊料先
尋日更新送左"指定突破6星武將卷軸【呂關張，金】"
有無收到?

開左隻呂

點解唔開張飛張飛係隊長黎, 定你本身有?

日日掛通頂, 電費都蝕埋

宜家打木牛係咪唔洗再用董卓拉住打？

你有冇升境界?
我升爆左, 認真打都係得15萬

其實auto+同手打都係差幾萬
掛幾場機都有
如果缺銀幣就認真打囉

主線已爆

差2粒星, 等掛埋呢幾日機先慢慢補

快D補埋之前D關佢

新活動出咗....啱晒，有獎攞

97% 都炒
on9 game

cls
我發覺唔用陀螺好d, 用親都瀨嘢

實不相瞞
我地團有位靚仔巴打97%炒左
依家灰到game都即刻關左
btw我都係70直接突就算
上就上 炒就炒罷

我都係70%就算, 一係100一係唔用

我早兩日都炒咗兩件....賤驚一隻，成日偷改機率

100% 真係唔會爆？！

100%都爆的話可以上新聞

70% 再爆一甲一攻......揾笨機率，前前後後加加埋埋我50% 都無

霸礦等更新

個軍任好鬼麻煩

都好過抽星魂出機率事件

6000金一把鍾會專
抵到爛

鍾會終於齊裝，感動

我買埋專都係無時裝

咁多個任務最麻煩就係機率出元寶/銀幣

我覺得最煩係合技卷

未有鍾會，今次應該買？

鐘意連專 基本野
元寶可以直接換唔洗抽
我覺得好抵玩了

好似之前更新del 咗 冇再見

我團冇中過呢個

仲有 觀星任務有分 I 同 II

我地今個星期中左三次探索新野/赤壁

用咩打？

個任高分，你團又多活人，唔難做，抵過做其他任

唔難做但係太花時間

re到窮

我都磨完

轉一次中左, 好感動

我有興趣

鬥銀多去磨……

我次次都要兩粒先轉到

歡迎巴打

幸運.....利申：我都係

....最尾場場都time out
當買道具

有冇團名

點樣課？
商城又唔見有

就係㩒落去個banner 度會彈畀你課....
不過諗清楚扺唔扺先

thx bro

巴打們，請問呢關除咗冰同暈啲人仲有咩方法打？
36K水曹打咗幾日過唔到，爭成4-5秒
利申：無升練師

用射箭

打完塔既巴打，練師最少要幾攻？

應該要多過 4萬
我4萬2左右, 85層之後就好吃力
要靠曹冰+ 推暗角打+ 每關都銀幣復活
燒左幾千萬銀

有冇時裝？

元姬.... 一路普攻一路打, 一有無雙就放, 你放無雙會用左幾秒, D兵仔唔會動而時間會繼續行的, 你預你放到兩次無雙就已經過了~

練時裝係減攻裝, 唔用都得, 最尾十關你預攻要4萬2UP先叫有傷害, 如果唔係要RE好多次....

元雞24技夠唔夠做？

我都係24技過咋MA~

打到50幾關就斷左

你用邊三隻呀

曹練呂

一係練姬英啦, 有GAY伴

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月10日 星期五 夜晚8:00-9:30 (部分團體通宵留守至星期六)
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

用曹好啲

練隊長+曹
一入場就換曹四技
睇時機出2技
再換練4技+無雙

突然咁多新手足加入 好感動

我105lv

咁我又唔係團長喎

有冇人知練師時裝係咩能力?

新手足=/=新手

最屈都係反暈同減攻, 官方FB有寫晒所有技能

傳送門

奇怪我google search 過"練師 時裝技能" key words 都搵唔到

依家練師時裝要課成$788 先又有

唔洗課都得啦
減攻得25% 機率
反暈係要負面狀態先反到

呢隻game d 資訊係靠佢官方fb放出黎
之前巴哈網會有整合, 但而家整合條友好似棄左

練師我都覺得有專已經好夠做
當然有時裝更全面

我6/7章個D之前用周DODO打, 靠屈普攻無雙賺幾秒
但打8章可能難打, 因為冇防

依家先開始玩係咪太遲

用無雙拖時間真係唔錯

唔會，但要有被課長屠嘅覺悟

唔上金龍會好好多既

小弟睇左Q&A，都好似搵唔到答案。

係唔係一開局就有隻5星送(我那隻是司馬懿），同係唔係一定有6星抽中（關羽）？

如果係ok我就開局

關羽開局都ok既
佢3技之後普攻可以燒
但 pvp 既話動作太慢
長遠要練其他將

新手教學 :

首先元寶留住，唔好玩十抽武將/裝
想要武將，就升滿兩隻肥既 lv, 合成一隻

武將黎講有分 敏隊 技隊 力隊
敏=無敵兩秒
技=開保護罩
力=震暈人地

而家敏隊pvp 最勁, 星彩做隊長加攻，司馬師動作最靈活
力隊(呂關張) pve 大大力，張飛做隊長
技隊曹操最勁, 可以冰人
金銀銅都冇所謂，照留住

仲有 follow 官方 facebook 睇下有咩活動，登入會有野送

如果唔介意課金，可以課練師同佢把專武
快上手好多

入黎 lihkg 團同入 line group
會有巴打教你玩

多謝解答

而家玩先正
以前800蚊買垃圾 (唔講咩啦, 廢事老玩家傷心)
而家課多2個800已經追得好快, 輕鬆破關可以掛機升LV合裝好將

仲有而家登入成日送正野, 以前要你課200/300蚊先有

你唔係一向玩兩個ACCOUNT架咩?

103都棄……

搞點

單騎練姬英已夠清灑

大叔堅

最難唔係 1-5 咩?
1-4 係連擊同血量wo
練師無雙可以回血, 應該輕鬆啦

開頭兵仔儲無雙同斬，去到中段雙降即斬左個兵長，去到見董卓練師技四接覺醒，done

月英開罩 S3 破防+ S2 暈
換練師S4 斬
搞掂個兵長就S2自制無雙
回滿血&無雙值先去打FINAL BOSS

其實你隻練幾多攻呀又係全防呀？

我發覺升練師技真係好痛苦, 下下俾成百二萬 or 二千金先升到幾下技

有冇人由頭到尾都無課過

今晚再試 我再執執啲裝
只怕過到1-4都打唔落去

BINGO果期唔多唔小都要課D, 如果唔係追唔到

前排bingo 課左開game 以黎第一次$38 每日拎金先拎到練師, 不過依家仲有大把關未過

巴打有冇練師專？
正路黎講有練師拔山專應該夠過曬咁多關

十分鐘…… 你攪乜呀

儲覺醒.....

你咁打法，1-5仲難三星喎

1-5用練英姬三星左....卡緊係1-6

你咁攪鬼既人地話難過果堆關你一野就過到，人地好易過果堆你反而卡

1-6隻boss好難避呀 hi下都少粒星

兜圈啦一係打之前個兵長練師留定技四，boss一出立即炸佢同覺醒，正常即秒

我呢關用曹捱cd

留左4技+覺醒都扣得一半咋
用曹冰唔住hi到下又要打過

入番練姬英啦隻練高攻d

我覺得香曹練 或者 練曹鍾 會好d
我好似係用練曹鍾過
隻鍾係出黎跑圈同s3破防

我就用練姬英打，尾二場景齋用練即s4加出一輪技打，如都未死，跑圈出多次s1s2應該打死佢，但打完s4應未回晒cd，到見尾王即換英s3破甲再斬，斬完換返練開s4後即放埋覺醒收工

有呀, 隻練師依家都係得二萬五攻

過到邊呀? 有2萬5攻已經可以通晒蜀章個困同1-6章修喎

【 5 月更新及預備內容搶先看！ 】

各位主公好，我是雙兒

以下要帶來 5 月 23 日更新說明與其他預備內容。

由於預備內容是尚在準備中的內容，所以根據開發狀況等，
名稱或是企劃方向、時程會有變更的可能，敬請參考。

▶5/23(四) 預計更新內容

1. 增加神化系統武將
預計增加時裝，並就投票所選出的武將增加神化系統。
增加神化系統武將：劉玄德、辛憲英、鍾會、曹丕、張飛、關羽、曹操、呂布、周瑜、王元姬、姜維、劉備、夏侯惇

2. 改善公會任務貢獻排行獎勵
預計會根據排名給予額外獎勵。

3. 增加夏侯惇、劉備武將時裝

4. 擴充過關斬將關卡可突破層數

5. 增加副本商店、武將商店、幸運商店道具種類
為使各位主公能交換更多種類的道具，將增加道具種類。

▶準備中的內容

除(預計6月) 以外，都是8月底為止尚在討論時程中的更新內容。

1. 增加所有武將神化系統 (預計6月)

2. 簡化征戰天下關卡(預計6月)

3. 改善馳騁沙場方式 (預計6月)
預計改善為能以1人進行馳騁沙場。

4. 增加武鬥場1:1 對戰房創建功能

5. 增加新武將和時裝 (預計8月)
有關新武將和時裝的詳細內容，以後會再另行介紹。

6. 增加時裝強化功能
可以透過時裝強化功能，提升時裝的能力值。

7. 增加魏國新章節
預計增加魏國的新章節。

8. 增加即時2：2內容
即時2：2內容是目前正在開發的同一軍團成員之間組成小隊，與其它軍團成員進行戰鬥的內容。

9. 增加裝備進階第5階 (預計8~9月)
增加裝備進階第5階。進階材料後續會再另行介紹。

10. 力量型武將的平衡調整
預計調整力量型武將的平衡。

11. 增加境界第5階
增加境界第5階，其能力值可以抵抗專武、套裝技能效果。

除上述內容外，內容簡化、獎勵改善、錯誤改善等作業也將會一起進行，詳細的內容以後透過更新日誌再次說明。

還請各位主公參考~

祝大家遊戲愉快！

1V1開房
2V2
境界5階抗專/時技

我估6月底先出到
仲有排悶

有D新野預計8,9月, 其他無講, 隨時9月之後先出

見悶悶地 俾個笑話你地睇

開event喎

好ON9
追唔到600分個活動獎

上到12lv團唔即刻update尾箱上限
in game問連copy and paste都貼錯
執柒左佢啦

打到呢關就卡左

依家隻練師去到盡都係得26000 攻
爸打們係點做到四萬攻

全四突裝，轉攻法，六星金雀，八星紅星魂，你就有四萬攻喇

仲有係全神石

六星金雀好難

升銅雀上5星用住先

三十星過到無雙八章會比隻你

你隻練又真係低攻左D
我隻曹 (非主隊) 防裝都有 25000攻
你係咪冇攻星魂?
有冇升境界?
升滿埋把武&攻戒再睇睇
仲有D 裝要洗攻副屬
專要有雙攻金字

@本城蓮

而家我D 裝暫時升到咁
主要係4突武加好多攻
隻雀有雙攻屬

係咪打算出VR版

終於打晒1410星

我有粒7星攻擊神石都係得26000 攻, 你話死唔死

境界有無攪呀，有攻有防加喎

係呀，境界上到頂有千幾攻加
(不過如果機率太低就唔好升住，等活動先)

3突武器 3突攻法寶 攻戒，呢三樣升到頂
應該有三萬攻以上

升埋境界 練師掛多幾lv
銅雀升上五星
應該有3萬5 以上

如果有6星雙攻金雀，應該3萬9

最後4突晒裝備，洗埋副屬就輕鬆4萬以上

我都岩岩完成左

境界淨係升到第二關既14lv, 未升到加攻個part

而家儲下料先，有活動再上啦

恭喜

神化左呂布

今晚應該見到一堆神化鐘會
布仔我都諗緊搞唔搞
或者搞曹操/辛妹

8日可以神3隻

辛妹出普技好慢

巴打下隻上邊隻？

曹操

曹呂練三隻應該夠做

多謝小雲送頭

新手上路
我想問 佢送果隻關羽突3 升唔升爆技好？

加左lihkg 團入唔到

巴打咩IGN?

想問下隊長既團體加成包唔包埋自己?
例如練師吳國武將加20% 攻, 放佢做主將會唔會加埋自己?

當然會

原黎已經入左

練師做主, 再加埋把專武咪一開波加成40% 攻?

我無用開line, wechat ok?

tg 都ok

多謝你好意 我想慢慢玩

LIHKG地頭招人過隔離團
黑空你都幾好撚嘢

人地問我 我答人又畀
當自己係到揸fit呀 ? 個post係咪得LIHKG團友先講得嘢呀？
以前你係我盟友，我彈啲團友過去你到，冇問題
你而家退咗盟，又開我波先，仲洗畀面你？
咁大個人小氣到你 索性改名做方丈啦

好心你啦，成個傻仔咁周圍話人有盟友幫手刷分
你睇cfhan 同lam wong 有冇睬你 ?
仲有呀，話人剩係出一隻練刷分。屌，悟空同TC嗰個由星期一就係咁樣刷，我就係見佢地咁玩，我星期4先開始出一隻練追分
大家都係遊戲規則內各出奇策去追分啫，你自己唔咁玩輸畀人就唔好怪人囉

之前輸咗畀何金銀又認數，賣咗隻玄未呀
係我個陣同庫仔講，叫佢啲團友唔好玩到咁盡咋，你以為人地畀面你呀？

好撚心你啦 你招去自己團我都唔打算出聲
但你自己團爆左 都仲要post盟友團出黎
有冇咁肉酸

BTW場交佢唔打 有冇種我同你1P
輸左賣練師 係唔撚係淆?

同你呢啲咁有風骨既人真係多講無謂
係男人就打 唔撚好潛

一定唔淆，但你而家三隻轉晒光暗屬，我得兩隻，咁樣打唔公平囉，你等我轉埋光暗屬，我一定陪你打。

我每晚700-715打 打完就走 見到就見

我玩左星鐘練好耐 得2隻
今晚7點等

1. 咁事實係刷分wo
又來做雞立牌坊？

2. 果陣話賣玄 何狗自己唔敢應
-6贏左就吠 要人賣
黑空你戇鳩嫁？ 公 字都贏？
訓醒未呀？

3.叫人唔好玩到咁盡
你邊位？
我係面書屌到佢地飛天
你有出過聲？
你死撚左去邊呀？

4. 其實你pvp d打法係點你自己知
話之你出幾多隻
拉打定跑狗
我冇所謂 不過你要係一隻pay to win既驚講勁講技術
咁就係你戇鳩

係呀係呀係呀
今晚7點準時入場
鬥快用練師開無敵車2技繼續當自己係技術強啦

大家香港人, 本來都費事傷和氣
以前大家友團, 仲一齊打協

你喺連登招人入剪草都算, 都係連登仔
但係你而家叫人入其他同連登冇關係既團
反而大大個 lihkg 團喺呢度你又唔叫
確實有d 於禮不合wo
我地咁有心機打晒攻略同新手教學 share 出黎
你轉個頭叫人入d 冇喺連登貢獻過既團
係咪有d 唔啱先

當然你有你自由
但多個朋友好過多個敵人囉
我地退左個聯盟, 評論下玩單練呢個問題就當我地係敵人咁
仲摷返晒D 歷史黎講
而家邊個似方丈

啲人以為自己係大團長可以號令天下呀
連唔係自己盟友既人都可以控制到
方丈呢個terms佢都覺得細左
我就是非黑白分得好清
啱就啱 唔啱就唔啱
唔撚妥就打
反正隻game都係得PVP好玩
鍵戰太多都無謂

今晚7點呀嘛？冇問題
輸左唔好瀨呢樣唔公平個樣唔公平

係男人就打到撞到為止
乜撚嘢7點3撞唔到就算
真係咁淆咩

喂 夠鐘喇喎
人呢

其中一場送既
喂 人呢 唔撚係淆呀？

唔係好有風骨地話唔淆咩
定係未夠鐘屙屎？
btw啱啱同你團友打左場
向佢收下風啦

打成晚都撞你唔到

嘩 黑空好威威
4P大半場時間追個企業家都唔敢落黎打
好撚心你啦 咁撚把炮1P時間又要潛

4礦

喂呀黑空 尋日唔係好大既官威架咩
又話唔淆 依家又潛撚到落地核影都唔見咁
係冇料既就繼續追企業家打
或者隔岸開練師S2然後繼續扮高手
玩得耐都知你打法一向閪 但唔撚好係度扮曬嘢唔該
係唔撚鋸就上水約時間打 縮撚埋一邊做唔到大團長架

今轉照舊銀幣既全買？

可以咁講

大家香港人 免傷和氣啦

1. 係刷分咁又點？規矩唔畀出單隻練？
2. 佢冇應承乜sir? 你咪搞笑啦，乜sir 個陣自己都cap 咗相開post
3. 你地fb互屌個陣 我同庫仔whatsapp緊。。。。
4. pay to win 認同，但係pay完係咪一定win呢，我就唔肯定喇。呢隻game我都認同技術含量比其他game 低

我覺得一單還一單
講多次 佢係LIHKG招人入自己團我真係冇所謂
但佢係招人入其他人團 懂不懂規矩?
踩過曬界唔屌鳩佢仲洗擇日? 真係以為自己係大團長?

話自己用奇策追分? 係人都知練師屈曬機
邊個唔識單單入一隻落去谷曬靚神石俾佢
為求拎一粒8星星魂只入單練阻人地收頭 係叫卑鄙
我做人有宗旨既 更加唔會不撢手段又改IGN又入單練

仲要講埋之前1P單野出黎講到自己好威可以控制天下咁
中間詳情唔再講 反正當時人都棄左驚
依家見黑空咁威威 咪挑佢打1P囉
成晚影都唔見咁 又話唔淆底

重點係 屌你老味玩人身攻擊乜撚野咁大個人
依家你好撚細咩? 串鳩完人依家縮撚到隻龜咁
方丈喎? 大團長喎? 笑鳩大人個口呀

咦 呀大方丈終於上水喇咩
廢話唔多講
今晚幾點屙屎呀 尋晚該打個場1P未打

我冇當你地係敵人。星期5晚我出單練升上第一位，乜sir 第一個走出嚟無證據下屌其他盟友feed我

其實真係冇淆過你 你想打我即刻應承就知，even 我戰力低你200萬有多
不過我唔似你咁得閒可以7點打打到8點半

搞清楚 依家係我唔撚妥你
明人不做暗事 自己用手段贏然後串鳩人?
你最近連登個名真係好襯你

收撚皮啦
今晚打囉 問緊你幾點得閑呀

日日都打完5連就走，冇潛過，你撞我唔到我都冇方子
唔係唔敢同你打，4P就係要打啲弱嘅嚟拎分，你一開場就被我秒咗隻，失憶？

兜撚完未 問你幾點屙屎呀今日
1P約你又唔夠膽打
4P LAG到仆街你又用黎提
見你尋晚係咁追住個企業家打都唔夠膽落黎同我打就知
你唔係仲用4P黎分高低呀? 好撚心啦咁多變數

其實呢我唔係好似你地咁成日上連登，一有回應就彈noti mon 住個post. 不過一諗起你好似隻狗咁就入嚟睇下主人回咗未就好想笑，未回就吠多幾聲

又係你話"鍵戰太多都無謂" ? 笑死

低等動物 郁啲就人身攻擊
通常個啲睇人成為狗個啲通常自己都係同類
淆咪淆囉 咁多嗲做咩? 睇唔透

得閒再回，做嘢先。
今日多嘢做，你預我730入場

你咪搞笑就真，佢邊度應承話打啊
就咁講句有緣見到就當係？
講埋哂啲無稜兩可嘅嘢
係就應承個賭注啦

咁冇應承，乜sir當日5勝完咪用非主隊繼續玩
唔通係到慢慢撞？
但係都廢事同班傻仔嘈，照賣，算

隔多日打番佢，條友打輸左就唔賣？
有冇咁著數啊？
條友咪又係用非主隊，咪又係冇約戰
求其改個名就算？

不過你好意思講到自己咁偉大，呢個仲好笑過班傻仔

大家一人少句啦
有D 野過左去就算
難聽既說話講左出口就收唔返
打機姐, 無謂搞到關係咁薑

今晚 1P 打完就算
無論輸贏都好
當俾個下台階大家

好 理性討論
黑空一上黎就人身攻擊
再提及之前單嘢再自己企係高地係度串
佛都有火啦
一人少句我冇問題 但唔該道歉先

一啖沙糖一啖屎
月尾update就黎新坑架喇

暫時依家無課同重課優勢開始拉得返
當然重課到全+5神石個啲依然屈機
不過都重課到咁既地步 由佢地屈多排啦

點解2-7可以做到20秒

你幾攻
我地四萬2-3
一招就殺到隻 boss

最快15秒 AUTO+

一樣15秒完

新手玩左2個星期，戰力超低，金礦一佔就被打爆，灰爆

想請教捷徑

捷徑? 課個練師pack即可

要包埋佢個專同時裝PACK

我放主隊一樣會畀人打爆....

我好似得返5X個500包
不過練孟都110了

正宗有佢打 冇你打
練師冇左拔山就可以走了

咁多包應該夠食？

仲有百幾個大包輕鬆

溶突1將係咪都有雞？

有，一隻

叫捱得住

旗就真係用唔哂
仲有打協畀個d

冇捷徑 除非課金
你有關羽 呂布
等埋下星期會送張飛就齊三隻, 組力隊
(你隻曹操都要留住)

follow 官方facebook 睇有咩活動
某d 時段 (eg 今日6點-8點) 會有4倍經/錢
到時記住掛機

知知驚多癡線佬

我估還有得上

大家有幾多葉？

應該個個都好少, 因為一早換左支援獸綠水

3000葉

多謝大神教路

即刻重燃希望

洗左兩次喇，用左4500葉，而家又有1000葉系手

我冇掛通頂
目標只係攻防紫字
藍字都收貨

依家先刷左4500體

唔用掃點掛

癡線

一個星期掛4000場

佩服

算吧啦 1P輸左唔洗賣練師喇
廢時到時要你賣個陣棄驚
btw你條線真係delay到喊出黎
希望你冇出古惑 係咁先

回鍋新手 有無軍團收留？

我諗你知星期日係6月9架可?
當時我坐咗係立會門外集會, 上網只有3G, 同開緊省電MODE, 訊號由3格1格不停跳動. 有3,4場得返EMERGENCY而斷咗線. 如果唔係要打嚟拎雞 我都廢事打.
我估唔到你明知我係LAG, 打你冇傷, 你都會POST張圖出嚟
另外想借個位嚟唔該JEFF巴1V1送頭, 個陣2029, 由8點3打, SIGNAL差打咗好耐都未有第5勝, 好彩撞到你

其次就係, 唔好講笑啦, 大家成年人, 788蚊一隻練好貴? 大家樓又有車又有, 一缸油錢都唔止啦
同埋我認為作為團長要等其他團友棄晒GAME先可以棄, 如果唔係太對唔住班手足
唔係呢個原因的話, 之前出神化我已經棄GAME了

仲有就係, 你憎我要找我悔氣就槍頭對準我, 唔好拎我啲團友出氣. 咁樣太低髒, 唔似你作風

話說回頭, 打4P活動開頭我都冇用單練, 只不過係見悟空同TC嗰個咁玩, 我星期5晚先學佢地咁玩. 你可以話我卑鄙, WHATEVER. 但你唔好再將你爭唔入頭5嘅原因歸究落用單練嘅人到, 因為cfhan同Lam Wong都冇用, 一樣照入頭5. 至於你話我同其他盟友刷分就絕對唔係事實. 而你, 係官方FACEBOOK PAGE到講啲冇證據下嘅流言嚟毀我人格, 我定必反擊

我提出當時你打輸單嘢, 唔係想企係道德高地, 而係我想講你知, 我當你係戰友. 你唔當我係, FINE. 但作為一個成年人, 你要QUIT聯盟唔該你有交帶聲.

邊個人身攻擊先我都無謂好似小學雞咁深究. 但我的確有做到, 如果你覺得我道歉有用, 請你收下我一句SORRY. 再重申一次, 我並無當LIHKG團內任何人係敵人.

近排社會上發生太多事, 而我都有好多嘢要處理, 呢個會係我喺連登真三斬POST嘅最後一個回應.

我想改

聽日更新

新己更..... 有三隻新獸..... 大坑一個

三隻仲要分兩種，再分金銀銅

n 年前開個隻銅朱雀仲未夠親密度, 依家仲係4星

6星都未有

課

邊隻支援獸既技好？豬仔？

虎 pve pvp 都用得著，我換左先，拎黎掛機

如果你玩防就可以換鹿，或者生命主屬拎黎打幻境都得
豬就只係pvp 用黎打仙體同呂布無敵
如果你經常打4p，使用率都算高

我目標係虎豬鹿各一

換左隻豬打pvp

光暗屬配虎靈打pve係咪冇用？

如果隻 Boss 有屬 (木火水)
你平身打落去有 30% 屬剋

但係而家pve 好多 boss 都冇屬
或者打死物/動物都係冇屬
所以我覺得虎體萬用d

樓上已經講得好清晰了
補充一點就係其實依家屬性相剋冇咁吃香
攻防差得遠 就算你屬性相剋幾高都係照秒你
所以我都建議暴傷白虎+隻豬破仙體
btw抽中國家什麼都好

準備換隻白虎

星期一150葉換白虎？

重生

轉左兩隻新支援主屬都中左抗暴

u a not alone

x2....

呢隻係咪算5秒回到35％血？

我又未試過用喎... 唔啱屬就咁放系度無用而家用來儲夠六隻新獸等派彩

回到35%血夾到曹就正

尋日忍唔住神化左曹

見到一技個倍率我笑撚左

又黎刷緣份，邊關最抵刷？

3-5 gogogo

開左新post

半年都冇爆POST